如果可以做正常人你話幾好

唉

正常人既生活係點

你地點唔正常法